九展個玩具展好撚廢

唔洗去無野睇

今日去左 空手回歸

一啲都唔吸引